正如许多批评人士指出的那样，《纽约时报》偶尔会在报道中拼写“n”字。 《纽约时报》在讨论绰号时违反意图中立标准|埃里克·温普尔| 2021年2月11日|华盛顿邮报 
 上周，国际社会对埃塞俄比亚的大量报道都集中在该国根据包括中国在内的20国集团(g20)去年达成的新框架提出的债务减免请求上。 非洲国家在与中国的谈判中应该争取什么|Hannah Ryder | 2021年2月11日|Quartz 
 两周前，总统命令ACA的联邦保险市场重新开放三个月，给在大流行期间需要覆盖的人额外的机会购买健康计划。 根据国会计划，《平价医疗法案》补贴可能会增加|艾米·戈德斯坦| 2021年2月11日|华盛顿邮报 
 当时所有的媒体报道都是关于长途电话竞争这样的事情，因为那是游说者的所在地。 26个单词创造了互联网。 怎样才能拯救它? Stephen Engelberg | 2021年2月9日|ProPublica 
 就在一年多前，在对2019年风险资本市场的报道中，我们注意到“2019年美国界定的天使和种子交易有所下降。” safe是否掩盖了今天的种子量? |Alex Wilhelm | 2021年2月9日| 
 《法国24小时》24小时对这两起事件进行实时报道。 巴黎恐怖袭击现场报道| | 2015年1月9日|每日野兽 
 周五，法国24小时频道报道了两起发生在巴黎的人质事件。 巴黎恐怖袭击现场报道| | 2015年1月9日|每日野兽 
 媒体对饮食失调的报道大多围绕着名人和模特。 怎样的瘦才算太瘦? 以色列禁止“体重过轻”模特|Carrie Arnold | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 杰森·贝里因对路易斯安那州煽动者的报道而获得1992年艾丽西亚·帕特森奖学金。 追求史蒂夫·斯卡利斯的路易斯安那种族主义者|杰森·贝里| 2015年1月3日|每日野兽 
 在这个问题的报道期间，法雷尔在WSMB AM电台脱口秀节目上为杜克大学辩护。 追求史蒂夫·斯卡利斯的路易斯安那种族主义者|杰森·贝里| 2015年1月3日|每日野兽 
 他把它带到其中一个小隔间，从里面锁上了门，设置了全面监控。 多愁善感的人。 埃弗雷特埃文斯 
 其中五个将用于维持PRS的24小时服务范围，但由于人手不足，目前尚未生效。 沃伦委员会(26卷5):听证会第五卷(15卷)|总统的肯尼迪总统遇刺委员会 
 首先，所要求的覆盖是一天24小时。 沃伦委员会(26卷5):听证会第五卷(15卷)|总统的肯尼迪总统遇刺委员会 
 考虑到地形的差异和人种学家的不同覆盖范围，这些数字是相当一致的。 加州圣华金谷的土著人口|Sherburne F. Cook 
 因此，理事会的活动通常成为广播和电视的头条新闻和广泛报道。 看不见的政府|丹·斯穆特